連登有無人養土撥鼠

香港畀唔畀養㗎？
好Qute好可愛
好想學吓養
我一定會對佢好似我前女朋友咁好

想請教各位

你屌隻土撥鼠？

不是，你誤會了，雖然我前女朋友好好砌
但我話會對隻土撥鼠好係指個心態上會好認真

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

SARS wor

分左手？

咪撚再搞D野味

食落係咩味

係呀

土撥鼠其實有兩種
一種學名叫旱獺
另一種叫草原犬鼠

好難養 好似好臭
之前喺facebook見過有人賣 似大陸偷運落嚟

到時有咩病毒你都唔知

香港飼養既話只要唔係香港本地有既野生動物品種同受保護動物就可以養，但買賣唔合法，合法買賣既寵物只有寵物店睇到既果啲
土撥鼠有三種
國產土撥鼠，個名叫旱獺，唔建議養，本身係大陸野生動物，因為外國黑尾土撥鼠興起近年先捉黎做寵物賣，身形好大隻
迷你土撥鼠，黃鼠，純粹樣似土撥鼠，聽唔少人講好多都咬人
黑尾土撥鼠，身邊有朋友養緊，話好乖成隻狗咁，而且係外國早年興起既寵物再引入大陸，產地唔係中國，所以買到既基本上都係人工繁殖安全好多，價錢最貴